有無d好撚sad既歌可以聽

個人好壓抑
有無歌d可以喊到仆街既歌好推薦
谷住好辛苦
想聽下歌舒服下

六月?

送比你 聽完喊完希望你會開心d啦

願

僕は死のうと思ったのは

聽到最尾

forever love x japan

my chemical romance - the light behind your eyes

喊完就好瞓，聽日一齊行街街

家明

Sia - I'm In Here

因咩事壓抑😯就我所知，所有失戀歌都係Sad歌😂